\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Die ledernen Hosen} 
\index[in]{Die ledernen Hosen}
\index[in]{Wenn der Frühling kommt}
\index[in]{Ist es Zeit, die ledernen Hosen zu tragen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wennderfruhlingkommt} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
2. Wenn das F\=euer \=in der K\=ohte schw\=elt\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf G\>\bf e\\
2. Wenn das Feuer in der Kohte schwelt\\

und manch \=einer von gro"ser F\=ahrt erz"ahlt,\kill
\>\bf C\>\bf D\\
und manch einer von gro"ser Fahrt erz"ahlt,\\

wenn der d\=ampfende T\=ee "uberm F\=euer h\="angt\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf G\>\bf e\\
wenn der dampfende Tee "uberm Feuer h"angt\\

und das Gl\="uck der Freiheit den K\=ummer verdr"angt\kill
\>\bf C\>\bf D\\
und das Gl"uck der Freiheit den Kummer verdr"angt\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und es k\=ommt ein Fr\="uhling zu \=uns in das L\=and,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf G\>\bf e\\
3. Und es kommt ein Fr"uhling zu uns in das Land,\\

und die L\=ieder, die sind uns nicht \=unbekannt.\kill
\>\bf C\>\bf D\\
und die Lieder, die sind uns nicht unbekannt.\\

Lasst uns fr\=eudig \=in die F\=erne z\=iehn\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf G\>\bf e\\
Lasst uns freudig in die Ferne ziehn\\

und gleich V\="ogeln dem Hier und dem J\=etzt entfliehn:\kill
\>\bf C\>\bf D\\
und gleich V"ogeln dem Hier und dem Jetzt entfliehn:\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: rumpel (Andreas Barth)\\
Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder, 1989\\
FA: 239 GB: 281 MO: 208 TS: 595
\end{angaben}
